Servicios con spring boot
=========================
Sencilla api con spring boot, jpa, maven, mysql
----------------------------------------------
el api esta desplegada en heroku en la siguiente url:

productos:
https://demo-api-rest-productos.herokuapp.com/productos

crear producto:
https://demo-api-rest-productos.herokuapp.com/productos/create
